Adu Tomas Arget tulli Kohtu ette ja räkis:et Koksi toma Liiso Rand käes tema Ema kaela raha on,mis wäärt 1 rubla on ja mis tema T.Argeti jagu on ja nöudis sedda raha kätte saada.Liiso Rand tulli kohtu ette ja tunistas sedda töeks,agga et tema ei sa praego sedda kätte anda,siis palus kannatada;lepisid seddawiisi,et tulewa Jani päwas peab se raha käes olema ja jäeb se raha tema wenna Jakobi Argeti kätte,agga sesama raha peab olema.
Kihno Walla kogukonna kohus.
Peakohtumees:Jakob Mättas XXX
Kohtumehed:Juri Wahkel XXX
Kustaw Sutt XXX
Juri Loob XXX
